[很支那 唔香港] 港航 A350 娘爆登場

腥港航空，很支那，唔香港

因航 A350

韓亞 A350

華航 A350

新航 A350

芬蘭航空 A350

泰航 A350

Ethiopian

卡塔爾 A350

越南航空 A380

Lufthansa A380

壽衣商務艙
坐住黃色衫，就可以變做番茄炒蛋

好撚柒

有咩問題 本身就係支那公司

有連登仔話呢間嘢有親切感

核突支那style

其實個設計幾似泰航 我又覺得問題不大 起碼唔會大大隻中文字寫香港航空

同海航一撚樣樣都叫有親切感架

因航先有親切感囉

呢間嘢black list咗10世
支那公司扮香港，收皮啦

仲有d 殘體字label

如果唔係平真係無會坐佢
佢一日唔改個內龍一日都係繼續維持Full Services 廉航形象

改埋個名有香港兩隻字又點，一出design就露底。

其實洗咁多錢搵人設計制服
唔爭在洗錢搵人rebrand哂佢啦 個內龍肉酸到

越南同德航都係350喎，A380有4個引擎先啱呀

幾襯經常趕住去死既港畜

好似話海航唔比

隔離Hkexpress 個形象就真係幾成功
起碼無左強國味先，雖然佢d services 就..

中囯人口味
只要夠平大把香港人“認“做中囯人

套新制服仲要唔改好過改

Sad but true
連登大把人吹奏港航
幫襯港航就等如供應資金畀海航
買貴晒香港啲地

屌好似咩08年北京奧運主題

香港品牌rip
恭喜大家有份承受

泰航嘅design我覺得靚過好多其他airlines
拎泰航同hx比

雖然都係紅色, 但呢張內籠係A332
A350係1-2-1錯位排列

真係幾矛盾，HK Airline = 海航；
想海航玩完

內籠搵唔到相

核突海南style

萬壽無疆

坐過一次，寧願坐廉航都唔會再坐Hk airline。安排差，service 差

服務方面啲女質素撘夠

econ都還可以, 屌你business好似一隻隻紙紮公仔塊面兩撻野咁

似乎好多間嘅塗裝都唔係好夾A350到個型
德航個logo縮到鬼鬼祟祟咁
如果國泰冇改新裝，應該都會好柒

有d連登仔係支那種..

登機果陣仲要播心經
配合返現場環境

Econ boarding 嗰陣
你較低個 business 位訓覺
就變左膽仰遺容

泰航拉花最靚，港航隻支那閪紅色

講拉花韓亞幾靚

超 佢整到墳墓咁都大把人狗衝去搭

呢班友就係提供資金鍊畀海航
溝淡香港人的幫兇

CLS

柒到咁搵鬼坐

邊條連登仔咁白痴,

同支那人有親切感？

100萬支那新殖民

廚叉係咪就開新線
直航別府

直航地府

好似開 long haul

支那style

挑,反正都直落地獄
整件萬壽無彊睡衣比business,襯埋一套
支那style你地識春咩

又話轉塗裝，管理層ban左？

艙務員新制服

香港人幾努力都好,又咪比支那人騎住

飛機餐由地獄廚神Gordon Ramsay設計

正喎喂

三大航都係灰灰藍藍咁
係海航鍾意用紅色

最後兩架係a380

紅唔係問題
人地維珍用得幾靚
支那人品味先係問題

係就好啦

有冇人將佢變黑白 ，應該靚好多

垃圾

應該會

試過一次，d位好唔舒服好似坐express咁 ，不了

ethiopian 個尾尾幾靚

起飛前，空姐用破地獄style教你着救生衣

柒味濃

起飛後會派發吉儀
內含1yen, 紙巾同紙筆

Welcome drink 係檸檬茶
女士同某啲男士會送上迎賓菊花

搭單問: 因航 A350 飛邊幾條線?

精緻餐具

美酒佳餚

港航晨早想rebrand
成個plan做晒出黎點知比海航ban左

係咪為咗方便啲機調畀海航用？

照下塊鏡就知道係好野

應該係
港航定位應該係幫老母買機/儲機
同埋飛老母自己一個未必開得成的航線

除左紅白酒，廚叉重首創可以飲米酒

飛機餐
芽菜豆腐麵 或 叉燒飯